App realizada con react native, en la cual se hace uso de redux para el control del flujo de la informacion, cuenta con un buscador que filtra por titulo de la noticia. La data es obtenida a traves de servicios web
Accesible desde https://snack.expo.io/@mator0296/demoappnoticias